各位手足有冇掛住我？

伯母獵人強勢駕臨LIHKG

呢到冇入識你啊，人起朵你越朵

起

屌你老母字都打錯係度吠